海傲灣轉招標發售兼增優惠

靜雞雞減價

11月06日(二) 20:34
新盤專輯：海傲灣轉招標發售兼增優惠

樓市交投低迷，發展商相繼引入高成數按揭促銷新盤。九龍建業(00034)旗下油塘
海傲灣，剛更新銷售安排，原正銷售的112伙即日停售，同時發出新銷售安排，以招標形式發售134伙，11月10至30日期間每日下午2時開始招標，下午7時截標。

消息透露，該盤是次新增樓價80%高成數一按，建築期付款計劃的總折扣較之前略增2%，同時一房、兩房單位獲贈家具套餐，明顯發展商希望透過連串優惠加速去貨。

資料顯示，該盤首張價單推出130伙，折實平均呎價19,913元，上月開售至今累沽50伙。

招標係咪姐係10000蚊呎都得 ?

用d價單以外既優惠補貼

一買即蝕！

係買就買尚悅嶺 即買即賺
呢d盤即買即蝕
支持發展商繼續加價

係呀！暗標，你寫$7500/尺都得

先前買果D算唔算負資產 即買即蝕

發展商不願面對現實

係咁既啦
依家試下市價條線去到邊

先優惠2%+㕑具套餐+暗標折扣

隨時比第一輪買家平一百幾十萬，咁都得得!?

試下入張萬二蚊一呎試玩

其實即係減價，已放風聲俾AA大約價，不過廢事公布賣價，以免前買家去售樓處維權

貼大床賣樓

政府要做下野喎 下下玩暗標

同埋第一張價單d 位西撚到
望海果堆一個都未賣

港豬邊敢做呢d野

一手住宅物業銷售條例價單有規定，咁用暗標方式即係唔公佈價單，得唔得？

係埋可以試3球入一房？

入標好明顯走法律漏洞，比之前仲唔透明

摸頂價隨時貴15%

上到去睇樓AA會話你知個底價啦

有無手足問問平唔平過LP6